武漢肺炎真係好多人中，但感覺廢過廣州肺炎好多

唔好問我點G的

你點G的

連茶理氏王子啲廢老都kill唔死

鳩蛇話我G的

條技能樹點得太多傳染性 致命性唔夠點數

梁振英：若泛取過半議席，即攬炒成功，香港玩完。

BJ死得未丫？之前開晒香檳又話抵死又剩